黎人，同我教訓下佢。最唔鐘意禁黃ge 店

至 各本土大專院校、中學及小學全日制學生

本小店愛香港，更愛香港兒女; 撐香港，更撐法治精神。在司法女神朱斯提提亞Justitia 的長劍及天秤下，蒙著眼睛以彰顯公義。

10.10學生的剖白，令人憐憫。真相只有神知道，但本店相信每個有良知、愛本土的人心中都會有一個相同的答案。大學之道在明明德，在新民，在止於至善。求學為培育高尚的品德去教化民眾，使自己和整個社會都達到崇高至善的境界。

本店雖然小本經營，良心未泯; 在這個艱苦的時刻，願獻上一點甜，與學生重嘗人間有情、救恩同在。故凡持有有效的全日制學生證 (本土大專院校、中學及小學)，任何時間親臨本店，即免費奉上你金鳳荔枝茶1杯，直至康復香港！

特此通知貴校學生會，歡迎將訊息轉載。

香港加油💪🏻
Royaltea 皇茶

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

自推十次：1次

2次

3連

4連

5連推

教訓過了
會繼續教訓埋其他黃店

皇茶同支那有冇關係？
冇嘅話可以幫襯吓

要好好懲罰

名炸，佢成日都幫手足

收到

同大陸皇茶有無關係

無，小店黎，老闆香港人

push

好，下次幫襯

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

自推